工傷問題（急）

果日送貨去分店
唔小心打爆左公司雪櫃玻璃
馮左3針
大佬話張件事化小唔好當病假
跟住我過左14日自己報工傷
跟住公司比左封警告信我
跟住依家叫我唔好報工傷
話公司有機會告我刑事毁壞

你大返佢轉頭叫老細等坐監都仲得

吿你唔入

你話問下奴供處
佢嚇到賴屎都似

係我就打上去奴處講
連病假都唔比唔係唸住咁就過到骨呀

因為當時我好嬲發緊脾氣
但真係唔小心打爆左
佢地就話cctv 影到
大佬話對我不利

大集團燒唔到老板果到

病假有比到
但叫我唔好工傷

不過攪到d大佬
因為開頭同我傾都係過大事化小
屌我聽hi得明咩
講到明叫我唔好工傷咪得囉
依家攪到咁尷尬

你表達能力有問題
你大佬估唔到你接受能力都有問題
搞到咁你辭職算啦

照報啦
佢仲驚過你
唔係做咩係咁嚇你

關表達能力同接受能力有乜關係呢師兄
你都幾搞笑喎
不過決定咗唔報啦
係個大佬1話咁樣報唔到工傷
大佬2講咩假的真不了真的假不了照攪
咁我咪理解錯咗囉屌你老母

人地講左大事化小仲唔夠
你柒下柒下咁直接同你講唔好報工傷容乜易你上勞工處告埋佢
成件事無頭無尾都唔知你點傷傷乜
不過搞成咁除非你大佬好錫你
唔係你搵定工
下次記得一有事就上連登開post問
唔好等咁柒耐

你惡意一拳打爆人仲好意思話工傷？？
仲以為你搬貨轉身撞爆個d

屌你老母閪
你自殘仲好意思講工傷

係一開頭個大佬過照攪
不過算啦都唔關你事
不過多謝你辣撚興我
等我做啱決定🙏🏼😁
橫掂都冇運行去勞工處搞搞佢先

識玩一定係咁玩😁

Show Blocked User - 唔撚識條鐵

留名睇結果

一句講哂 唔想比有薪病假同賠錢比你

一拳打爆公司玻璃 吾洗你賠算係咁 仲要claim 工傷 搵著數...

屌咁都想當工傷
法律上我唔知, 但情理上係你on99

你睇清楚佢搞咩會受傷先

支持老細告9樓主